YG冇左BIG BANG 見30億韓元赤字

[YG第三季度30億韓元赤字，BIGBANG若續約明年最大收益300億韓元]
據11日YG公開數據顯示，其第三季度營業損失約30億韓元，比去年同期（營業利潤約26億韓元）相比轉變為赤字。同時據韓亞金融投資研究員表示“YG愛豆組合回歸不足，除了BLACKPINK泰國巡演以外沒有特別的收益活動。第四季度將反映樂童音樂家和WINNER回歸的音源收益，而BLACKPINK看起來要明年才能回歸，多少會有些遺憾的業績。”

“現在BIGBANG是否會續約還是不明朗，關於楊賢碩前YG代表的嫌疑也在調查中。若是依靠BIGBANG續約-BLACKPINK&TREASURE 13，明年還是會成為最具上升潛力的企劃社。

BIGBANG續約的話明年最高營業利潤或達300億韓元。” “有依據判斷TREASURE 13依然是有機會的，其中包含4名日本成員，明年日本國民組合'嵐'即將隱退，在日本市場很可能與'PD101'Japan展開競爭。”

Bigbang自己開公司好過

yg呢啲垃圾執撚左佢啦

你同佢一齊

而家三大係咪sm jyp同bighit